\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{TLCresume}
\begin{document}

%using zitemize instead of itemize will allow for tighter spacing before and after each line

%====================
% EXPERIENCE A
%====================

\subsection {\href
{https://playrix.com/}
{Playrix}
\hfill 06 2020 - 04 2023}
\subtext{Test analyst \hfill Петрозаводск}

\begin{zitemize}
\item Внедрил систему анализа логов автотестов, что привело к увеличению количества обнаруженных автотестами ошибок на 80\% и сокращению времени на их поиск и исправление.
\item Автоматизировал процессы работы с задачами в Asana, сократив время, затрачиваемое на их обработку. Это позволило экономить до 10\% времени рабочего дня.
\item Улучшил процесс разработки автотестов путем внедрения типизации и использования docstring, что повысило качество кодовой базы и ускорило адаптацию других сотрудников.
\item Разработал и поддерживал более 50 UI-автотестов для проверки основных событий, туториалов и матч-3 в игре, используя Python.
\item Обеспечил покрытие около 10\% функциональных требований по чек-листам проекта с помощью разработанных автотестов.
\end{zitemize}

\textbf {Стэк}: Charles, Python, Git, Asana API, TeamCity


%====================
% EXPERIENCE B
%====================

\vspace*{8pt}

\subsection{{Фриланс }\hfill 08 2019 - 01 2020}
\subtext{Python разработчик \hfill Петрозаводск}

\begin{zitemize}
\item Разработал телеграм бота для просмотра мультипликаторов акций различных компаний.
\item Настроил и развернул бота на Heroku.
\end{zitemize}

\textbf {Стэк}: Python, beautifulsoup4, matplotlib, pyTelegramBotAPI, Git

\end{document}
